Eating trip season2算唔算暫時今年最能top嘅團綜

逗到不行不行的

樓主25

係好能屈下..

有椰鴨嘅綜藝就一定高質

牙真已經超越左元英

希望以後每年都可以出新一季Eating Trip。

我三成wizone七成orbit

玩埋今年都解散啦